信唔信戰狼2本土票房仲高過titanic?

我就唔信

大陸本土定美國本土定香港本土先

你講緊國際票房?

幾好睇 但唔係神作 好dom本 坦克直升機戰艦出齊 人仔50蚊飛都值得睇下 一開始個子彈嚇撚死人

Avatar先係全球第一
27.78億美元
titanic 第二
21.86億美元

All Time Domestic 6,619
All Time Worldwide 100

全球得6.82億美元
排第100......

仲記得當年中三去睇阿凡達用咗成百二蚊，重創我個荷包

好睇？ 我bt睇到廢事

戰狼中國本土票房多過鐵達尼美國本土票房你信唔信？

宜家三星期已經破50億
去到78億（10億美元）又真係唔係冇問題

50億，50蚊張飛
有1億個人睇過？13個中國人，就有一個人睇過，咁戲院應該場場爆

中國票房不可盡信

1億人次

重點係

戰狼2 比建軍大業偷票房, 都有呢個成績

吳京真係識得捉摸中國人心理

建軍大業撚有人睇咩
建軍大業啲票房全部都係壞蛋獎門人嚟

真係唔洗50蚊張飛
佢地啲飛30蚊已經有

睇邊間戲院姐 我去個間正價50左右 爆谷汽水十零蚊 抵睇過香港好多

國情

好垃圾下
金剛不死之身咁

近年西方開始唔信中國嘅統計數據

戰狼2一定唔會被偷票房